盲嘅李旺陽都可以自己上吊自殺，你仲信支那果套所謂陽光？

信果個都係支那非洲豬瘟豬o黎啦